曼聯新10號誕生！接班碧咸伊巴謙莫域 摩帥真能靠他？

曼聯在與拜仁的熱身賽比賽中，小將拉舒福特身披10號球衣亮相。在賽後，曼聯正式宣佈新賽季拉舒福特的波衫號碼為10號。

上季回歸曼聯的伊巴謙莫域身著10號波衫，伊巴謙莫域離隊後曼聯的10號波衫空缺。新賽季開始，球隊的英格蘭本土新星拉舒福特將會身穿10號波衫，這也意味著他將身擔球隊的重任。

此前10號波衫的主人包括威爾斯傳奇前鋒馬克-修斯，荷蘭神鋒雲尼斯達萊，朗尼以及舒寧咸等球員。碧咸在穿上7號波衫之前，也是身著10號。

新賽季身披球隊如此具有重量級的號碼，不知拉舒福特能否抗住這個重任。

同會員一樣咁廢

唔提朗尼

點解唔俾lingard

新亨利馬仔呢?

trashford

幾時唔提？

球員同會員一樣垃圾

麥巴比先係新亨利

標題

講得好

原來碧咸著過10號

不能

著乜都冇鳩用啦
咪又係全員防守